{Milý Luboši,}<dt>  
 
Jak se maš?  Mám se dobře.  Včera rano jsem studoval potom {jsem}<in> četl noviny.  Pak {jsem}<in> šel do supermarketu.  Tam jsem koupil nějaké jidlo.  V 12.00 jsem uvařil polevku.  To bylo moc dobrý.  A šel jsem na prochazku.  V 15.30 jsem psal dopis.  V 18.00 jsem {se}<in> dival na televizi.  Nakonec jsem šel spát v 21.30.
 
Já byl unavený. protože jsem vstal brzy včera.  To byl můj den.
 
Jaká byl včera Luboši?
 
<li>Adam
 
